{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67549&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원시청역 JAM22"
    },
    "text": "全客室では、ノーハードPCやNetflix、ウェーブ、ムービーネットなどの無料映画サービスが無制限に楽しめます。 平日は早めの入室が可能で、貸室と宿泊に対するランダムアップグレードイベントも行われます。 連泊の場合、平日は追加料金が発生し、祝日及び土曜日/日曜日には貸室料金が適用され、部分払い戻しはできません。 入金専用口座としては農協35-6-05-93預金主パク·テスをご利用ください。 階の出入口にホテル内に駐車場があり、大きなSUV車は入り口の前に、中小型車は中に駐車してください。 外部駐車場へは公園前にある居住者優先駐車場をご利用いただけます。 ホテルの隣にあるソジョンリ食堂の駐車場も利用でき、利用時間は午後8時から翌日午後3時までです。 客室の内部施設としては、i7CPUと32GBRAM、GTX2060グラフィックなど、高仕様の2PCが設置されており、ゲーム専用の32インチFullHDモニターとゲーミング専用キーボードマウスも提供されています。 ご利用の際、ゲーム専用ヘッドセットは身分証明書提出時にレンタル可能です。 遺失物保管期間は一定期間が過ぎた後に廃棄されます。 ホテルは衛生管理規則と新型コロナウイルス感染症予防規則を厳格に遵守しており、客室は使用後消毒され、寝具類の再利用は禁止されます。 使用された客室は消毒後一定時間以上のブレイクタイムを持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用できる無料映画サービスは何ですか？",
            "answer": "ノーハードPCやNetflix、ウェーブ、ムービーネットなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "平日の入室時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "平日は早めの入室が可能です。具体的な時間については受付でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、祝日や土日にはどのような料金が適用されますか？",
            "answer": "連泊の場合、平日は追加料金が発生し、祝日及び土曜日/日曜日には貸室料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "入金専用口座はどこですか？",
            "answer": "入金専用口座としては農協35-6-05-93預金主パク·テスをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルの階の出入口に駐車場があります。大きなSUV車は入り口の前に、中小型車は中に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "外部駐車場の利用方法はありますか？",
            "answer": "外部駐車場へは公園前にある居住者優先駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "食堂の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルの隣にあるソジョンリ食堂の駐車場も利用できます。利用時間は午後8時から翌日午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には高仕様の2PC（i7CPUと32GBRAM、GTX2060グラフィック）が設置されており、ゲーム専用の32インチFullHDモニターとゲーミング専用キーボードマウスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ゲーム専用ヘッドセットはどのように利用できますか？",
            "answer": "ゲーム専用ヘッドセットは身分証明書提出時にレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "遺失物保管期間はどのくらいですか？",
            "answer": "遺失物保管期間は一定期間が過ぎた後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような衛生管理規則を守っていますか？",
            "answer": "ホテルは衛生管理規則と新型コロナウイルス感染症予防規則を厳格に遵守しており、客室は使用後消毒され、寝具類の再利用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "使用された客室にはどのようなブレイクタイムがありますか？",
            "answer": "使用された客室は消毒後一定時間以上のブレイクタイムを持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 563
    }
}